有冇巴打喺hall屠龍？

屌喺hall連唔到u嘅wifi
用lan線又有Nat type問題
好似好多hall都係咁
有朋友話用電話share但係我又唔係無限數據
有冇其他方法

朋友 ps4 remote play幫到你
之前部野放係hall係屋企都玩到
調番轉應該都ok
聽日番去試